拍咗4年仲係處 已經到臨界點 關係愈來愈疏遠

無錯 我愛佢
佢話太快 唔肯同我做愛 (不是耶撚
無問題 我等 因為我愛
忍耐了差不多4年
每天都好辛苦 對住自己喜歡的女人
甚麼也不能做 連摸吓佢 錫吓佢
都要等佢心情好 求佢先得
試問仲有無男人 好似我咁 可以等咁耐
我認為自己已經盡了力
但她 卻沒有任何改變
忍受夠了 我在前幾天 出軌了
但我的心 還是愛她的
身體卻不由自主地愛了其他女人
我開始討厭自己 但我已經盡力
我知道自己做錯
但我又不知道我做錯甚麼
最後我決定 放棄這段感情
對不起

身體卻不由自主地愛了其他女人

個出軌對象係邊個？

對 我真的錯了

公司同事

你無錯，性同愛不能缺一

以前認為 有愛可以無性
現在明白 是不可能的

正常的性生活是必須的，不用理其他人，佢地會話乜q好女仔，但到自己個時就會一樣的選擇，重點係你要分得好，不要拖拖拉拉，不要浪費對方時間

我係過來人，現在同現任相處，情生活都好咗

我明呀，當年都係呢個理由分手，一齊3年幾，直頭唔肯掂我條J
又唔係宗教理由

你如何捨得放棄前任

認真 唔扑都最小要有幫你出火
利申 過來人

佢乜嘢原因唔肯？

除反開你當1年1次咁 算唔算？
仲要 差不多跪地求佢

故事結尾通常係條女同frd 落吧
第二日喊住講 我都唔想架

Ching 最起碼兩星期一次啦下話？

唔算啦 但叫好過冇囉
咁你同你同事點打算 當sp定同你女朋友已經分左手?

問題一直都在，幾個月先一次，仲要等旅行先可以，都好直接問想要，自然有鬧交，然後日常生活佢比較港女個類，要人就佢，到有一次真係頂唔順，果斷分手，痛是痛，但總要經歷陣痛

我發覺香港都有唔小 女性性冷感

係，最慘係我前度叫我自己打飛機，cls

準備分好耐 就係不捨得
我唔愛個同事 係飲醉酒同佢做咗

咁分手就分，但又唔好為性而愛，一陣又害另一個

你肯定你唔係兵/狗？

肯定唔係 正常情侶

叫你自己打飛機真係CLS
自私到

正常都不能正常的情侶，係性生活不完滿

雖然條件上前度好d，但現任自己都會想要，相處上2個都差不多，以前a都唔知有沒有的港女，現在c微胖正常女

同我同事做嗰時 終於找回一點點男人的感覺
也找回戀愛的感覺

開始拍左拖一星期內就要吻佢、攬佢、摸佢，要條女習慣同你有身體接觸

對方有沒有話要點

做過啦 無用

唔想，就係咁簡單
但當初係佢追我，屋企冇人又叫我去過夜

嘿嘿
你女友下面已經習慣左我既形狀啦

一模一撚樣

cls，去齋訓

咁都頂到4年 自私到
有冇同你講過幾時先俾做？

咁你早就應該飛左佢啦

果時仲要唔係細，已經讀緊U

之後佢好似變左les，同一個女的in a relationship 左十年都有，應該唔係玩野啦

佢：我唔想 不要迫我

同我前度一9樣，食屎啦

想問下點樣可以禮貌地同女朋友開口？

我都係有呢個問題
我仲忍到既
但我唔想忍同唔知可以忍到幾耐
佢每次都係話要結左婚先得

如果真係有一日忍唔到
可以點樣開口？
佢會唔會一句: 你同我一齊淨係為左扑野？

講得啱 間唔中幫吓打✈️都要

算罷啦
結到婚都係唔比你掂
除非想生仔
不過都係入去射完就算唔好諗有咩嘢玩

我就黎三年了 都唔比我掂

一係唔愛你 一係性冷感

仲以為個個連登仔都要娶處女架添

直接問，解釋一兩次，然後分手

下半生定下半身幸福緊要

梗係下半身啦

處係自己咪得

講真 四年內唔打飛機唔叫雞唔扑野?

因為條女已成功咁做好忍得

屋企唔開飯咪出街食 好正常姐

4年點忍 cls
覺得巴打你就黎變聖人
如果條女真係鍾意你
追返住你條撚含啦
放棄佢搵過個好啲啦

帶過兩次翻屋企 最尾都係自己打飛機 佢最盡都喺除上衫

有時候兩個係屋企
會攬會錫
佢而家進步左會比我掂下波仔
揸得耐點都會扯旗
佢都知我扯
我直接問佢可唔可以幫我出火？

狠心D分手啦, 人地唔想就無得逼
佢覺得你唔係果杯茶, 根本唔想比你屌, 明未?

不如今晚....果啲都得

同佢炒獲金既 然後坐底價果陣借口講埋出黎
迫佢反思個問題 唔係佢真係睬你都on9
佢係處？

Ps 過來人

不如今晚
呢句我打算平安夜聖誕節個排用
自己呢一個月就繼續對佢好
前戲做足一個月
希望真係有得做
但我估都係唔會有

我地兩個都係處

佢會唔會幫你出火？

幫你出火之前 有無諗過我都想得到愛先

唔會

咁的確我係未要求過
因為我知佢一定唔肯

我掂佢波仔都要成半年
每次見面隻手慢慢摸上去
等足半年

佢錫到我興合合
條j又扯到行一行

人人價值觀/諗緊野都唔同 又唔可以因為佢唔想扑野就話佢自私既我覺得 唔通你想扑野我地又話你自私
但如果呢方面真係唔夾就算吧啦 唔夾就係唔夾

做你地女友真係慘
搞完呢個女友
就唔好介意之後既女友唔係處女啦
係共業

屌你班連登仔，結婚就一定要處女，人地拍拖唔俾啪就要飛人
條女唔係處又鬧人地係雞係公廁
仲邊有咁多女可以保住個處同你結婚
如果件事調返轉係樓主女友開post咪一樣俾人話係雞，估唔到依到仲一面倒撐樓主

連登仔仲難服侍過女人

其實認真，呢d女人一係就性冷感一係就Les
反而Les既機會仲大過性冷感，因為真正性冷感既人係少過同性戀

巴打真係愛佢既，不如同佢傾下，引導佢接受自己係Les，唔好再夾硬搵男人拍拖好過

一黎你咁樣又多個知心朋友，二黎唔會有下一個男人做受害者

代表乜？ 唔尊重？

肯定係拍緊拖？

你係要搵第二條女出火就分左手先好出
屌你老母有女朋友去偷食無人屌
性生活對你真係咁重要 頂唔順咪同人分手囉
仲話自己無錯 分左手先啪咪無錯囉屌

你無錯呀
你拍拖左4年都係處，個女仔都無尊重你啦

性同愛真係唔可以分開
用黎維繫感情十分重要
討論情趣內衣 玩具都好維持到關係
性生活如果唔夾都好影響將來婚姻
如果結婚先發現就慘

如果我溝左一個月都無得做愛的話，我會馬上分手穩過另一件

Btw打字可唔可以唔好書面語口語夾雜，睇到好奇怪

唔係話想屌你 你比人拒絕都已經諗埋
咁佢更加唔肯啦
做野係一步步黎 但你行一步要行半年
咁你唔通四十歲先扑野咩？

你要比佢習慣左摸手摸腳
同時地亦都要令佢感覺到你愛佢同令佢信你先有下一步啦
出火唔係除條褲令出黎射左就算
你想快啲有下次仲要令佢開心
又要令佢覺得浪漫又要佢覺得你重視佢
你一野就想佢平安野同你happy
我諗你諗多左

你冇做錯到

你地幾多歲

巴打
我好明白
同你嘅處景一樣

飛左佢算啦男人老狗

有時唔係唔想 但道德撚上身就係放鬆唔到
本來人就係結咗婚先會古人都係咁

以前我係咁諗

Ching咁忍得
一齊左一個月已經上左，keep住一個月都會有一兩次

所以我咪話前戲做足一年囉

留名睇原來帽左4年

攬同錫都要心情好就真係

Ex 係白滑乖乖女
但一齊之前已經怕怕醜醜咁比我啪左
仲要係處
之後一齊左4年

唔好再等 世界好大

咁你希望佢平安夜佢做到咩野程度

結婚又要人處女
同你一齊唔俾扑又要飛人話人

處又屌 唔處又屌 做女人真難賺

講真其實stage 4無stage 5都算
而家樓主係stage 2都要求喎

其實我知我好on9

咁但係有咩計

我4年後就好似樓主咁架喇喎

巴打條女有咩回應？有冇挽留你？

其實就算你條女肯同你扑野 你都可能會酒後亂性

4年cls

會唔會係本身唔係處 唔想俾你發現
想拖到結婚？

不過香港太妖魔化性呢回事啦

我唔想變第2個樓主

愛需要做出黎

同事甘易俾係食到概？講泥聽下點樣引佢

點解冇人屌樓主出軌？

扑完你係咪肯定娶左佢先
你知呢到d巴打唔想執你二灘嫁啦

仆街黎，性生活唔協調咪拎出黎傾
傾唔掂咪一係你讓一係佢讓
兩個都係底線搞唔掂咪分手
價值觀嘅嘢，合則來不合則去
出軌就係你人格嘅問題

#1
樓豬搵過第2個都合理丫
條女出發點又唔係話要留個處比老公 (唔知言談中有冇暗示係樓豬)/自己係耶閪
連正常攬下錫下都唔比
擺明當樓豬係水泡/atm/糧草兵

或者以為自己係女皇陛下 樓豬只係奴才唔可以玷污聖上
當自己塊閪同全身都鑲金

其實2-3年都唔比攬唔比錫都飛得啦
都唔係拍緊拖既

又或者淨係得樓豬唔掂得
出面阿貓阿狗都可以抽插佢屎眼

性生活協調唔到
就算俾你結到婚你都好大機會要辛苦一世

盡早放手咪好。

合理化出軌 賤男又幾多籍口喎
點解唔可以分左手先揾女扑？
要到你做左錯事先分手？將d內疚感賴比條女
抵你條女唔比你屌啦

我一齊左2個月就屌得

一入黎就等睇依張圖

我真係睇到把撚火
我都係個d想留處俾老公既人
睇到呢個post真係打個突
其實簡單入個結婚紙，已經好大保障，我會肯俾我自己最珍貴既嘢出去。

多謝你放生你女友啊
你連溝通都唔L敢，直接偷食，仲要勁多仆街係度正評你，痴線。試下男女調轉，即刻俾人鬧臭雞。

拍拖 俾處你 你出軌 -》無保障
有結婚紙 俾處你 你出軌 -》即刻分你身家
所以結婚就係保障，連登仔唔好再同我嘈結婚都可以離婚，根本結婚係好大既保障。

多謝你放走你女朋友，佢轉個頭搵個更好既人結婚你唔好怨。

個女仔就係正正做緊你地認為啱既野 結婚後先有性 但而家反而俾你地話佢唔啱 仲要合理化男方出軌行為 龍門任搬

你幾歲

但冇話樓主條女係處

你唔明
講咗又點？當條女自私到下下只係諗自己先 乜撚嘢好攰呀 唔想搞呀 次次自己興烚烚飛機都唔幫你打個 屌你老味 你真係會好灰 到個臨界點 出軌分手一啲都唔出奇

飛左佢

原來個處係要用錢黎做保障

其實樓主騎牛搵馬住偷食
但係騎牛搵馬已經仆街到無得再仆街
人地同佢唔夾咪分手囉
佢又唔係wor，2邊一齊食

你冇錯！試下成件事調返轉頭，d女權撚又話得唔到滿足，唔怪得佢

唔關自唔自私事 係價值觀問題 女仔可能係其他方面有好多付出 但就係因為冇性就要俾你鬧佢自私 好唔公平
好多男仔又要女朋友俾屌又要娶處
咁邊個自私啲

比你捱到結婚後先知性生活唔太夾仲慘

利申：不要說了

後面嗰part呢
搞唔掂咪分手搵女扑囉，冇話呢樣嘢有問題
問題係你仲一齊緊出軌
調返轉，你女友想要嘅嘢你比唔到，佢選擇比帽你帶又係咪可以接受？
將心比心啦

所以你咪要令佢慢慢知道你需要囉
同埋佢對性0認識 佢唔知果種感覺
最多平安夜都係出下火炸

就算唔扑都可以幫男友出下火架姐
樓主個CASE係摸下都要求佢女朋友先得喎
只可以講樓主出軌係仆街 但佢女友點都有D責任啦

你工傷淨係俾句對唔住你好無
呢個世界就係偷食無賠償
所以先咁多綠帽啊

係婚姻裡面 綠帽先有得賠 同埋親朋戚友會指住條出軌L樣鬧成世
你拍拖出軌只係圍內朋友攻擊咋

性生活真係可以唔洗，你定力低就低啦

可以拎出黎嘟

低能仔
如果鍾意嘅會唔肯俾你屌？
第時結咗婚又要求又要氹先可以屌一鑊
又或者生完仔之後唔再肯搞嘢

唔通到時先離婚？

可能你吸引唔到佢，試下靚仔洋腸，可能佢做埋主動，樓主rip

所以話做女人真好，個處可以換人一半身家

算啦
無得屌
你遲早都係搵第二個

任屌架喎

唔扑得都算
摸同錫都要睇心情

所以你都同意男女關係＝僱傭關係

咁強姦非禮＝勞資糾紛無錯啦

有愛冇性係差好遠

樓上班傻閪真係
淨係識用"留個處比老公"黎spin
樓豬有冇講過條女係因為呢個原因唔比屌？
(條女有冇表明呢個原因？)

而家係攬下錫下都要求佢喎
要等佢心情好再求佢先有機會攬/錫喎
拍拖日常level 2黎咋喎
攬下會冇左個處？錫下咀仔會污糟左？

幾時出唔出軌就不予置評
導火線亦係條女不正常行徑
而又拒絕溝通、無解決過問題所造成
如果解決到，相信樓豬都未必會鳩痕搵第2條女出火(唔知係咪故意)

樓豬有努力過改善個關係 而條女無動於衷
咁分手罪人一定係條女

你無錯

你撚識分手？廢到分手先都唔敢？ 男人老狗喎

無論邊個國家都有書講以前啲人都唔一定結左婚先扑野，自己去查下啦。

btw樓主坐低傾一次到底係咩問題，可能係價值觀可能佢真係有病，接受到咪試下解決，唔得咪分開，我個人就支持婚前性行為，好似啲ching咁講，結左婚先發覺性果方面好大分岐就真係含得撚

乜鳩嘢叫自私呀
唔尊重對方意見 係咁叫快啲嚟俾我屌 仲要出埋軌
呢啲就叫自私啦

入黎就係想睇下有無女權傻鳩衝入黎柒

又黎月經
拍拖唔肯比你屌=分手啦臭雞
想結婚但對方唔係處女=分手啦臭雞

真係慘
我價值觀就係娶左我先俾處
如果d男人唔在意處唔處 想拍拖有得啪
咁你咪遠離我 做乜要強行要我接受你個套價值觀
痴線
想keep處都要俾人鬧柒真係勁好笑
你平日係條街到 會唔會無啦啦鬧d同你文化唔一樣既人啊 避開得啦

要嘈既就係出軌前唔敢講分手 你地合理化唔分手直接出軌呢回事
女方過於性冷感 摸都唔俾 但樓主唔分手之下出軌 就係懦夫

出軌就不予置評 分手罪人就條女
唔講以為條女揸槍逼樓豬屌女添

你地班傻9係咪唔識講分手 仲要忍4年都唔敢講 到做錯野先一野將責任推條女到 講到好忍辱負重咁分手 真好嘢

ex都係咁講
咁放鬆唔到都冇辦法
就算心理上勉強接受到 真係想交俾自己鍾意嘅人
身體真係唔得
幾濕都唔得
好痛
見到佢興奮個樣到最後因為試極唔得變嬲
然後冷靜返又要氹我話唔緊要 下次再試
我冇勇氣繼續試
我問題

好老實講
啲人為扑嘢而媾人就為為扑嘢而媾人啦
講到好委屈噉，你打飛機打咗咁多年都唔會差在個幾年啦
日日夜夜諗點樣可以屌人咪會有樓主啲煩惱
你媾人目的本來就係為扑嘢所以先會有所謂「忍唔住」嘅問題出現，好心樓主唔好再害人啦
又唔係愛人又要扮受害者成個女人噉

好仆街呢句

Btw 我反而想知你點可以同到同事發展到上床咁勁？

婚前性生活保持自尊自愛 = “咩都唔畀玩, 我出去叫雞算” 性生活玩得放 = “乜都玩厭哂,悶,試下新野尋回刺激感”
唔係處 = “雞” 守著個處 = “咁我去叫雞, bye”

性生活千依百順 = “下賤; 呢條女唔洗點珍惜都會痴住我 出咩事都係tum兩tum就得”

廢

i know how that feel

你等左人四年
如果人地真係愛你起碼都會明白你有需要

如果佢理都唔理
就無謂哂時間啦

佢根本就唔愛你

到底連登仔要唔要處女老婆㗎 睇唔透

古人十六歲結婚你地啲港女卅六都仲係處呀

連登仔on9理論都好信

你兩個價值觀都唔同，無得講

有無非耶撚女仔或者男仔等結婚後先扑野？世界咁大一定有大把無擺性係前面既人，不過唔係你咁解

娶處女老婆？其實周街都係，不過你自己問心係唔係都係呢類人先

咸濕就咸濕啦仆街

樓主呢d 廢物唔值擁有依家女友
出軌都可以覺得自己冇錯

好在你女友冇同你搞
垃圾

俾著係個女人咁講實俾人鬧姣婆 淫娃 不守婦道

如果條女係處，大家都當對方係結婚對象，我唔介意等
去度蜜月先破處留返個美好回憶比佢

gay

分手啦 唔好再拖

保乜撚嘢障，洗唔洗買埋保險？
賣處包結婚

始終好多女仔唔想有兩個性伴侶

性同愛係根本分唔開
完全不解d人點解可以唔扑野

上左唔娶告強姦

呢個唔係你去出軌嘅理由
生性病啦臭鳩
畀你屌又話人係雞
唔畀你屌又去偷食
正臭鳩黎

極度懷疑你前任帽事

建議你睇下美國處男

Agger
出軌暫死全家

結完婚發現性生活唔夾真係唔好喊

忍左7年都未出聲

一句講哂，樓主同條女唔係同一類人

*者

巴打我7年了

你都痴撚線，拍個拖就諗分手諗結婚諗出軌諗離婚諗分身家諗親朋戚友攻擊
有冇人教過你活在當下？其實兩個人一齊都冇人知聽日事，點解可以講賠償？大家一齊嗰陣開心咪得，第日被帽都好，都冇得講後唔後悔，始終係自己揀嘅，一齊時快樂過就算啦。

利申：女友個處畀咗我，大家認定咗對方，根本愛對方就會想同佢親近啲，而且兩個都enjoy同對方做，唔明點解明明大家係人都有需要仲要諗咁多無謂野。

結完婚話唔想生唔搞 or 生1個 扑到有左就唔再扑

如果調轉係絲打出軌仲唔畀大家插到開花

成世都要打飛機
之後條仔忍唔住去外面扑又鬧呢個世界冇好男人

簡單講
樓主拍拖四年波皮都店唔到
而加條女出軌比人埋單

總結 有得食好食係真理 唔好做垃圾港男
話自己拍拖無數但無食過女既 唔好話比人知你拍緊拖影衰晒男仔

到分手一場空 你乜都得唔到

果斷放棄啦
不過唔好怪人地 我成日都覺得世界上總有人配合到我啲ex 只係大家價值觀同思想唔同
所謂女死女還在係真架 搵個會珍惜你嘅仲好啦 無謂再浪費時間喺結唔到果嘅情花上
利申 同路人 拍咗四年半情比金堅但錫都冇錫過 仲要比佢帽過

真人真事 , 我家姐朋友 , 又係同初戀六年都唔俾 , 但拍拖期間佢俾左另外一個男人 , 初戀知道左當然好嬲 , 佢又好內疚 , 最後俾初戀中出即飛 , 事隔廿年 , 家姐朋友仲係單身

唔好以為結婚後先做係幾咁完美
愛情呢啲嘢係有時間限制
到得返親情先黎做完全係兩回事黎

結婚就一定要處女
依句野都耐無見過

comment前可唔可以update下自己先

一定啦仲會俾人話係雞係公廁

咪係

抵撚死啦 希望你家姐朋友孤獨終老

揀著個唔撚扑野既女就慘
外國基本上個個婚前性行為

巴打
我唔知你信唔信
我情況同你好相似
我同女朋友一齊咗7年無扑野
我都覺得依家情感越黎越淡

樓主真男人 女人撚都唔含 一腳伸佢落床

4年唔扑條女自己都忍唔到啦
樓主條女實有偷食

屌你老母上面D盲閪真係
就算要keep處，ok咁咪唔扑
你會唔會唔比攬唔比錫？
攬下錫下又冇左個處？

樓豬個case係成個觀音咁喎
你班傻閪識唔識分架
已經唔係keep唔keep處，係連攬/錫咁正常都要跪地求咁喎
條女咁都冇問題？

想問下樓主有冇計劃過幾時同女朋友結婚？
無既話憑咩比個處你

4年買咗幾多倫敦金？做咗幾多次facial

你冇錯，很誠實，好男人

你條女一早知你係雞蟲唔比你扑 先見之明

女人一樣要性生活，結左婚發現大家唔夾仲無奈
香港人普遍唔係性冷感，係保守唔肯面對自己
根本性同愛一樣咁重要
支持你

上面屌樓豬大部分係屌佢唔分手又要出軌再賴條女
其實忍唔到 價值觀唔同咪講分手囉 好難講出口？ 啞嫁？
分左手再任屌西唔得？
邊有得咁樣合理化自己出軌

依啲雙方面既野，無話邊個錯
身邊兩pair couple都一齊左5年先開齋
咪又係咁
仍然幸福快樂

連登仔中意搵處女老婆，搵到了又厭人地唔比你搞 你係咪即刻娶人呀？

係囉

4年太快啦 一齊四十年先扑啦

唔好話搞
錫同攬係基本增加親密感既方法
咁都要睇心情真係不了

佢真係你女友？還是出面有第二個一齊同佢日扑夜扑呀？

分手啦，誠實面對自己喜好，唔好俾人地定義既「愛情」、「體貼」同「好人」綑綁而虧待自己

合理化出軌

收皮啦

年終就係唔少你呢D仆街係度講埋曬Don9嘢

同你一樣, 加上我同佢係異地, 佢係外國讀書
半年, 左右先見得一次
但我未分, 佢係處, 我都係處, 只係經常會有想分既諗頭出現, 唔係唔中意佢, 只係覺得好累

ps. 兩年

不過佢話要搵時機俾佢老豆老母知道有我呢個人先可以做

其實你娶左佢咪得

其實你條女唔肯俾個處你既原因係咩先

怕羞

點會。一定係對你有啲疑慮未放心

佢係咁講咪聽住先

有啲女仔擔心你經濟能力，咁你比佢睇到養得起佢個陣佢咪放心。
有啲女仔覺得你玩下佢，見過老豆老母先似認真，咁返過屋企咪放心比你。
個個女仔唔同，你搵得出個原因，咪做到你想做既野。

個處係可以分身家 兩個人相愛都搞到好似一盤交易要買warranty

屌，用個處黎分身家都要等條佬出去滾先，幾多年先回到本。索性拎落街市賣好過啦。

咁即係溝通既問題

佢係答我怕醜
如果唔係因為怕醜即係呃我啦

家長見過無數次
飯食過無數次
佢老豆都叫我上佢度訓
不過9成係經

有
會幫男朋友口
不過仲係處
由細到大都係打算將處留到結婚嗰日
一開始拍拖就講清楚我既想法
男朋友都應承我佢會尊重我
有時興起來渣下捽下之後
都會好擔心咁驚我發嬲
有時搞到我濕曬 自己頂唔順驚出事
都會叫佢唔好繼續
佢真係有停低
所以 佢對我咁好
我都要對佢好啲咖

越來越鐘意男朋友呀

諗落 其實自己都算淫淫地底

同男朋友一齊已經即刻扑左
有時會諗係咪太快比佢，但係見到佢好想要又會好想滿足佢
利申 一個禮拜一晚 一晚幾次

如果我女朋友有你一半就好

掂下對微波仲難過大陸人唔隨街痾屎

膚淺

我都唔係一定要扑

但我唔想有女都要打飛機呀

8年都係
就黎做聖人

以藍絲身份黎睇
講得好啱

咁即係唔係怕醜啦
咁講咩怕醜

師父

痴線

搵你同事黎多劑啦 你條女冇撚用架啦 都唔比你屌

呢D臭雞飛得

有啲玩法我都係怕醜所以暫時唔俾佢試
但係唔代表我唔想wor

D fd 開始懷疑我是咪gay

係咩令你地行到咁耐

4年

有啲女人就係唔明 成日覺得性係唔好既野

係唔愛你姐
一開頭唔肯
之後都讓步用口

係愛啊哈利

佢有時會上我屋企
會攬 會錫
我會扯

呢個時候當我想摸下佢對微波既時候
佢就會叫我stop
之後我就好冇癮咁行開

以上過程loop 左幾個月

Agger

講漏左tim

我地錫緊個陣
佢反而會摸我粒lin

所以其實成件事係好奇怪

唔明點解到今時今日都仲有人覺得拍拖係唔需要性 青頭真係一世青頭 見到樓主忍左咁多年唔小心飲醉左同個同事發生左關係就超多負皮 我肯定比負皮果d都係青頭仔 樓主好d飛左條女喇 我女朋友就算唔鐘意做 但都會儘量滿足我 其實係你條女唔夠愛你 或者騎牛搵馬

我同條女初初一齊 佢就講明結左婚先一齊搞嘅
但係我三個月後已經扑左佢了 而家佢追我撚含

想知點樣再講

認同性愛是不可分割，有愛就有性係正常不過嘅事。但無奈今時今日社會主流太多性污名化，亦聽唔少例如處女論，女仔唔係處就俾人話係雞係公廁。的確，呢啲言論會令女性不敢談性，所以都不是不明白點解樓主女朋友會唔肯做愛。

人有性需求可以話係biological need，但奈何，出咗軌就係出咗軌，要相信人係一定有其自制能力，你的確因為一時衝動而傷害你女朋友。調返轉頭諗如果另一半怪你性方面滿足唔到佢而出軌，你接受到嗎？

屌你

鴨

差不多
破處係半推半就架啦
除非你係李生個仔啦

拍拖有性生活好正常
我覺得女仔唔咁隨便係好事
但你地係一齊仲要四年都無 分手佢都要負返d責任
你又係衰 係都分咗手先

不過四年都無 唔好以為結咗婚就會有
有佢都可能好勉強俾你搞
性生活夾唔到都無辦法 除非你都無乜需求

即飛啦 佢根本唔岩你

同佢講下做左有乜好處就得架啦 佢而家日日同佢啲朋友介紹扑野有幾好

一齊7年都仲係處，做足人肉ATM7年
最後仲分埋手

香港風氣令女仔覺得未結婚就破處係無好處
所以唔好哂時間傾啦
頭幾個月熱戀期破左唔洗煩

我好好彩 女朋友肯聽 而家一齊左兩年幾 性同愛好平衡

做左7年聖人
諗緊分手

佢叫你stop 你就即刻停手？
咁你有冇試過唔聽佢講 再伸手試下
(但係佢真係仲堅持stop就唔好亂黎喇)
欲拒還迎呀

有時我都會咁玩
所以我一開始就講清楚我既底線同埋有邊啲係唔想試既
佢都有同我講返自己都會有需求
我就話 明呀 我都有 大家都會做嗰啲我都可以接受

好彩我同佢唔想試既野係一樣

佢係真係唔比我摸

巴打13號新女友 咁快就4年
真係度日如年喎

發現有咁多聖人
要合適的引女朋友上床呀
食催情朱古力

連登真係多廢物

其實女仔結婚前扑野3次下都唔想濫

讀書做錯野都有三次機會啦

當佢中學一個，大學/做野 兩個比佢揀

＞3個既當佢係雞差唔多啦

同三個人扑野先岩

我覺得最廢既都唔係上面講個d男人

最廢係
女朋友波都唔比掂
個心拿住拿住
晚晚自己打飛機
都唔敢同女朋友講既人

我就係

仲有
講緊結果後先破處 其實結婚只係一個比較具體既講法
對我嚟講應該係"想將第一次俾自己認為值得既人 俾左都唔後悔 因為我真係愛佢"
佢聽左我既諗法之後好認真咁同我講 雖然我宜家俾唔到咩承諾你 因為我冇辦法100%保證做得到 不過 我會努力證明俾你睇
老實講 我覺得呢個唔係承諾既承諾反而俾到安全感我

你地傾下啦 估估下係冇用咖
事情就會向唔好既方面發展

定係你女朋友連講呢啲都唔俾講

未同佢傾
我唔想比佢覺得我一味chur 住要扑佢

而家我都係街照出
電話照傾
錫照錫
摸照摸
但佢一stop 我就即stop
希望佢get 到啦

其實 我覺得俾佢知你有幾想同佢再進一步係好事
Chur住都係講明你真係好想
但係你又想尊重佢 唔想佢唔開心
你要make sure佢清楚你既諗法呀
因為有好多野 男同女既表達方式都咁唔同 未必個個都get得中咖

有愛無性 真係遲早散

賤到咁
話知你地相處點
唔岩咪分手囉
點解要出軌

好明白樓主幾咁辛苦，自己都係過來人
之前女朋友性冷感永遠都唔想做，
一個禮拜唔做，我明，一個月一次，佢都唔想，
就算佢最後讓步比你做or話幫你打，
都好似好委屈，搞到我最後都話唔使了，
自己都好大壓力，明明做愛兩個人都應該開心既事，點解要搞到咁，最後已分手

點樣可以ensure 到

邊有咁多女仔性冷感...
可能係男嘅多數技巧唔好 以為淨係出出入入就得
或者個女仔係les但接受唔到自己性取向

我理解唔倒點樣可以愛一個人然後忍倒四年都唔搞野
答案都幾明顯就係條女根本唔愛你

男人出軌可以千幾個正評
女人出軌就屌到一文不值，又臭雞又公廁
連登仔真係世界級
祝你地俾條女派綠帽，成頂笠到落腳指尾

passion 呢個位其實某程度上就係身體接觸
就係性

三者缺一不可

拍左4年, 邊個仲係處先

如果send 幅圖比女朋友會點

話你迫佢
之後分手

有性無愛或者有愛無性都係唔WORK

劇本

個陣都係同樓主差唔多情況
一樣都係四年
分左手先發現其實我想要佢一直陪住我多過得到佢
不過已經過左去放低左
其實分唔分手一向都無分對錯
只要做完唔好後悔就可水

不過我冇出軌

後生仔女
愛一個人想同佢做愛好正常

人地唔係咁諗

分手啦
所有研究都支持有性愛既關係先會令感情更深厚

不過你出軌，都係犯錯，所以快啲分手，唔好拖住人

真係，以前女朋友完全唔想做，
講緊一個月都唔想一次咁，
就算比我做or幫我打都係好委屈咁，
搞到次次我自己都好大壓力，
點解做愛會做到咁唔開心 ，
唔好話咩我技巧唔好個d,我係完全好似死屍咁就曬佢，成日做到一半佢就已經唔想做。

佢其中一個原因就係話第時結婚先啦，依家可能未ready，但我想講，你依家已經咁，第時結婚點會轉變到…最後自己真係好大壓力，同佢講左分手。

i know that feel

可能我都要諗定點講分手

👍

我自己算性慾強個d,我明白做愛對佢黎講好辛苦，
成日想做佢唔想好正常，
一個禮拜一次佢唔想，我明白我忍，
但一個月一次都唔想，我真係頂唔到，

唔好同我講叫佢幫我打飛機個d,次次求佢佢最後話幫都好似超唔願意，搞到自己都無曬mood同佢講唔使了 個種壓力，女人唔會明。

唔見負皮d 人發表下意見

我未求過佢

因為掂佢對波都已經推開我

我下次試下大反應d先

你試下同佢傾下囉，

以自己經驗我覺得求係無用，
搞到自己咁，佢幫我打佢又唔開心，
我見到佢咁樣唔同我仲剩係諗好正啊，理得你唔開心咁幫我打，我自己爽就得咩
見到佢咁唔想同唔開心， 盞自己冇忍

我咪就係你呢個諗法

要求先有已經冇左個意義

最後同佢分手，
佢話我選擇左性放棄左佢，
但我想講，
我本身就係諗住將來同佢結婚先一齊，
我步步讓佢，佢覺得我無理佢感受，
但事實上佢都無理過我感受，
唔通一直抑制住，將來結婚後叫雞搵sp算咩

男人老狗，求乜撚

性生活唔協調，其實亦都係生活相處既一部分
退一百步講，平啲食飯拖手傾電話都係相處問題
如果佢連手都唔會拖，唔通又求佢咩

傾完，有無結果，承諾做唔做到
得就繼續，唔得就分手
唔洗迫，唔洗夾硬黎既

我都三年了....

傾完肯俾你
你咪又形住咁先有得掂
溝完仲要打J 我買飛機杯好過啦

唔好分手住溝過第二個
話比佢知唔搞先變心

老實講 佢覺得個處重要先至唔同你搞姐
你無理到佢點諗
咁你係唔係自私先？

如果你真係咁想同佢扑野
你應該令佢覺得處其實唔係話真係咁重要
性係愛情既昇華
令大家更加親近

啱呀
最有可能係條女根本睇你唔順眼
又唔俾你咀同拖
好明顯心入面其實唔係話真係咁想同你有肉體接觸
樓豬個樣好唔掂？

留處=性冷感？

點解釋，如果佢肯幫你解決， 但就係唔比你屌

係唔係處先

會唔會係你廢

我無直接問佢， 佢之前拍過一次拖
我一提佢以前果個佢就唔多想講， 唔多開心咁，所以我都無再提過

屌你啦，我琴晚先同女友傾完呢個問題，我同佢一樣係4年都無，今日佢見到呢個post問係唔係我

打蛇隨棍上呀巴打

我真係介意 冇性
但我冇講出口既

有時候我自己會因為呢樣野
覆佢都變得冇心機

佢頭先問我係咪有咩唔開心

屌我個個又係咁
已經一齊左三年幾
上次同佢去撚埋旅行都話唔可以
話唔想咁急同埋想留番結左婚之後
我已經唔知可以點說服佢
平時同佢都好少講起呢樣野 直頭覺得佢有d性冷感 同呢方面無咩要求
甚至有諗過好唔好出軌或者搵過個
自問自己真係覺得佢性格係幾好 對我係好好
唯一就係唔比搞
講真呀 我知同佢拍拖唔係淨係為搞野
但係正值血氣方剛之年 我都會有要求
我都想同佢試過 知道大家呢方面夾唔夾 就算第時結婚都唔洗怕呢樣野唔夾
如果唔係同佢結左婚之後先知原來佢性冷感既 我咪一世都打飛機？？

有無人可以圍爐
求巴打屌醒

直接講，抑壓住自己唔係辦法

我地可以點樣同女朋友傾？
單刀直入？

我比左個時間自己
下年同佢拍拖四年之前
希望可以成功說服到佢
如果唔係我覺得真係無謂勉強
長痛不如短痛
唔通真係打一世飛機？
係呀 就咁睇我好似睇性睇到好重要呀
但我個價值觀就係有愛都要有性
我係男 我會有性需求
我同佢已經神交左三年
要拖落去只會更難分

我都同ex係性生活方面好唔協調
次次都又唔比呢樣個樣
最後頂唔順飛左佢

加油 兄弟
好明白你心情
同女友唔傾唔落去 就分開
佢一直唔比 你心情唔會好

如果大家都住得好遠 無得上屋企
點樣開始雙方第一次既性生活好

去族行，短短地去長洲澳門台灣玩下都得啦，兩日一夜

4年
過千日
摸下又唔俾..

不了.搵另一個算

加油 兄弟
你忍到三年我真係覺得你係神人，
一直唔比，自己個陣心情真係好差，
你話精蟲上腦又好咩都好，
最後解脫算

支持樓主

我最怕係佢覺得我要脅緊佢

因為我女朋友係第一次拍拖
以前又番過教會
我之前個三年一路同自己講
係佢未接受到呢樣野
但之前去旅行我向佢要求完比佢拒絕左之後
我問佢有無諗過 佢話無
我就知佢係d神交既人
佢會覺得拍拖唔洗性都可以
我自問真係做唔到
所以為左終生幸福著想
我真係比個限期自己
睇住身邊個個朋友都有得搞 我都唔想結左婚之後都要成世打飛機
我自己都當左佢係結婚對象 但有時價值觀呢d野 接受唔到就係接受唔到
呢排我心態更強烈 成日同自己講
出面個世界仲好大
自己仲後生 今年先22
如果唔適合 真係唔好勉強
唔係因為我淨係企自己角度諗
分手解放左我 同時亦解放左佢
佢亦可以揀一個同佢價值觀一樣既男仔
一樣都係唔想婚前性行為

巴打加油
It is a long battle

講得好
唔夾就唔好浪費大家時間

無用架，成日都講架啦

我今日先send比佢睇，我真係好沮喪好抑鬱呀

去到第3頁 終於見到個正常回應

先撇開拍拖係咪應有持續性愛維繫呢樣問題 樓主已俾左帽人戴 除非人地容許你搵其他人出火 否則放過你女友啦

樓主係假膠，請起底

啱啱同女朋友嘈害交

雖然個爭執位唔係呢件事
但我個心係因為呢件事而個心un 住un住

我兩個月氹掂咗條女
利申：佢16歲

Welcome to

飛得正確

我之前就係咁，
就算佢好似無咩錯咁，
點都會因依件事會燥底，
然後鬧交。

你只可以係佢比你摸or個情調ok既情況下問下佢可唔可以做，講下你既感受，
唔講只會越黎越難受，自己永遠做辛苦個個。

嘈左成個鐘

佢喊曬口
我自己都好難受

我唔知有一日我真係同佢講呢件事既時候佢會有咩反應

邊可能有愛無性?

我之前同佢因為依樣野嘈左好耐，
睇下佢會唔會理你感受啦，
唔理既咪會好似我ex咁：
1.話我根本想做愛多過真心鐘意佢

自問同佢講我其他方面對佢付出既野無100都90分，我都係想正常咁做愛姐，佢就同我講：乜原來你一直計住計住咁計較架。

最後真係頂唔順。我放棄了。

有問題咪講分手囉
分左手話知你同邊條女扑？
軌都出埋仲扮情聖

同樓主情況差唔多
一齊左三年，女朋友都係講到明一定要結婚後先有性
但係真係好難忍，我仲好愛我女朋友，但係去到性個個位真係好難忍，做聖人真係好撚難。始終男人都只係一種動物，都會有性需要，好驚自己終有一日會忍唔到

你comment 前又可唔可以睇下自己講緊咩先 1999

我同你調返轉
以前認為 有愛都要有性
現在明白 夠愛 係真係可以無性

可惜同佢講都無用了

以前我同ex一齊夜上佢屋企 一齊訓 摸下錫下好正常
女仔角度攪下錫下摸完咪訓囉 但男仔唔同唔攪埋佢好似訓唔到咁

我就唔多想 佢就覺得我係到半推半就
格硬上我 過程我真係覺得好委屈
完事我就發脾氣推左佢出房訓

有次就專燈飲完酒叫我過去接佢番屋企
番到屋企又黎一次借酒醉獸性大發
係就黎將我正法個陣俾我起到身
即刻著衫出門搭車走人

其實我都知佢一直以黎忍得好辛苦 因為成日都唔肯
又唔敢問我點解 所以佢成會成日諗各種方法 我明白佢係單純為左性 因為佢真係對我好好 之後我都係講分手

個時細個 以家諗番身其實跟本係因為我唔夠愛佢
性慾女仔肯定都有呀 以家有時對住我老公我都有想禽佢或者想佢捉我入房既感覺 所以

男人可以有性冇愛
女人就一定要有愛先有性

佢唔係為左性

樓主岀軌已經係一個問題，仲有成連登仔班撐
你要去岀火同你女朋友分左先去做就無問題，但依家擺明係岀軌喎
男人俾帽女戴就好合理，一定係條女問題，女人咁做就一定係雞